好鐘意男朋友 點算？

鐘意到想收埋入衫袋唔俾佢走每次送佢走都好大失落感可以點做 好想每秒都見到佢 有冇人都係咁

嗨 BB

BB我好想日日都見到你呀

無講咁多 執番劑先

BB 你唔好咁撚顛啦

可以呀 I’m ready

忽然唔想屌

點解喎係咪厭棄我啦

我攬緊第二個 你死開啦

關我撚事

咁你成世打飛機啦

唔會架我咁正

熱戀期姐 之後就會嫌佢阻掟 叫佢快d 走

我預感到我會一世都熱戀佢

我愛你

我唔要你了

唔洗耐, 一個月後你番黎睇下講唔講得出

殺左佢
唔煮直接食
咁佢以後都同你融為一體

佢都未同我講過我愛你好想聽

冇人可以得到你

兩個都gay

我對上個ex 我足足熱戀左佢五年不過最後佢話對我淡左

我都想

病嬌

熱戀期得耐你唔厭對方都嫌你煩

諗起以前睇過一套漫畫
女主角就係太愛自己老公
有日女主角砍左老公個頭
抱住個頭話咁就可以一世永不分離
仲放落個透明玻璃櫃到欣賞

要隔住塊玻璃

咁愛一個人係咁架啦

我都想咁樣

咇咇，掛掛

男朋友 你係邊呀～

男朋友我都好掛住你呀好想捉住你黎錫

我都係
見親佢就

有時都要好似溝仔咁冷淡少少
當係俾佢透下氣又好 當係吊佢癮保持新鮮感都好

一齊左幾耐 同點識

我都好想

唔想俾佢走 但又驚太痴身咁

鐘意到有啲病態

借支縮細燈比你

好啦好啦

七個月咋 舊同事

remember to take your pills , daily, regularlyyyyyyyyyy

我都覺但控制唔到 好想見佢又

真係好想收埋佢

下 點解會唔講

我都睇過一個故仔
個老公死左 個老婆因爲太掛住老公
將老公條啫切落黎 痴係牆上 晚晚都做一獲
有次俾個賊仔見到 個賊係牆到鑽個窿 將自己條啫擺入去
到左夜晚 個老婆黎到個老公條啫前面 摸住條啫講
「老公，我地要搬屋企啦」 跟手切左落黎 打包帶走

搣佢條j 落嚟 每次見面先黐返上去

我都係呀，好鍾意好鍾意我男朋友，我係可以熱戀一世嗰啲人~~~